 20:49, 26 февраля 2019
Пловец три минуты отдирал присосавшегося кспине осьминога
В Италии мужчина выпрыгнул из воды с присосавшимся к спине осьминогом. На видео, снятое очевидцем, обратило внимание издание Daily Mail.Автор ролика Джузеппе Торторелла (Giuseppe Tortorella) со своим другом Роберто (Roberto) направлялся на лодке из итальянского города Торре-дель-Греко в Неаполь. Роберто решил опуститься под воду в гидрокостюме и заняться подводной охотой.«Мы думаем, что осьминог присосался, пока Роберто пытался поймать рыбу. Сначала он (осьминог — прим. «Ленты.ру») был на его руке, но затем переместился, когда он (мужчина — прим. «Ленты.ру») выбирался на поверхность», — рассказывает Торторелла.Он также объяснил, что морское существо оказалось очень сильным и крепко прицепилось щупальцами к костюму. Двоим мужчинам потребовалось почти три минуты, чтобы освободить осьминога и выпустить в море. 
